以郁民既分裂特性，唔入共產黨真係好可惜

如果佢入撚左共產黨就可以將共產黨分裂成幾十個派系，令共產黨分裂成細胞，冇晒任何政治能量同影響力
中國都可能因為果幾十個派系搞到四分五裂，分裂成幾十個國家
郁民既特性只要掟佢去共黨陣營就可以變成共產黨或國家殺手，可惜呀

一早入左
只係任務就係攪亂香港泛民主派
本土派

反共靠佢了

其實你拎住香港身份證一定無可能入到
阿信屋老闆生前申請過n次都被拒

689同曾肉成呢

香港拎到政協其實都無實權架, 當係香港長期服務獎
圍入真係掌權果班一定唔會有香港/澳門身份證

佢哋都唔係黨員?
一路以為係

老鼠係黨員